大連疫情出現超級傳播者令33人染疫

遼寧省大連市出現新型冠狀病毒疫情，78人受感染，包括29男49女，年齢由3個月至88歲。

調查發現有一名超級傳播者，造成33人染疫。 巿衛健委人員在記者會指，今次疫情傳播速度快、涉及地點多及傳播力強。初步判定疫情源於受病毒污染的進口冷藏產品 ，感染碼頭搬運工人，再通過聚餐及搬屋活動，傳到一個小區、一座商業大廈及大連醫科大學附屬門診。其中同一名商廈業主有關的確診病例及無症狀感染者共有33人。至於同這座商廈有關的病例合共有65宗

繼續自欺欺人就o岩喇

睇咗大埔，嚇一嚇

爆到佢冚家剷就好了

死亡人數萬年4634

小事啦

新年之後實爆

千祈唔好停止春運, 全國大遷徙

實信你架，block晒所有進口啦

咪唔記得香港係疫埠咪由香港轉口入黎喎

又回到最初的起點

原來又就快農曆新年

BB中武肺咩玩法

中左 死未？

劇本: 全國大爆 > 指責外國傳回武肺 > 追討外國賠償

無發病唔計

33 x 10,000 = 330,000